爆塊玻璃就話係鬼，唔講以為殺咗幾十個人

同我屋企啲廢老一樣，爆塊玻璃都講到死人霖樓咁樣